連登仔：輸民意架 ， 唔好影大頭呀⋯⋯

四眼仔得以平反

不推文回覆

四眼仔真係死得好撚慘

屌 畀人影大頭 仲畀人話我抵撚死

四眼仔走得太前

以連登班民意撚咁樣帶風向法
可以好肯定過咗一排黃色經濟圈好快會被遺忘
因為隻隻港豬又會變返覺得幫襯咩鋪頭無乜所謂啦，反正個個都係咁

唔好講出黎

支持，返返去上年5月果時咁

我想食元氣

林家謙

食啦⋯⋯冇人會怪你

成班傻仔慢慢圍爐

食吉邊會唔會被公審？

難食到...

冇問題
想去就去啦

ó-ó

垃圾post

認同